致各位想走但走唔到嘅手足

係欣澳搭車入愉景灣再搭船就可以出到中環
我伙記個女成功用上述方法出到中環

中環有防暴呀

中環重狗 唔好推

中要碼頭勁多狗

手足睇路